[戰術大師右路不設防]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1010]

推this？

開左由佢

你唔開？

咁我開啦